有185 但係好樣衰 都日日食到女

留名 我教你

159得唔得

我教返你，有冇幾百蚊係身呀？
去叫雞

200好靚仔
樓主啲女個處全部我破

留名